警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 香港示威者不要中政府的計.

推

仲迷戀緊以暴逆暴方法對付狗既人，晒少少時間聽聽！

唔想中計咪唔好撈

你咪同你親屬講囉，同我講托柒

叫大家聽下者，唔代表我立場係支持警察

吓 死一個咁便宜？

示威者跳左幾多個，政府有冇理過佢

兩者條命邊有得比

即係叫市民企定定比狗咬?

都係嗰句。打份工唔係搏上位。咪hea做囉
打人打得咁狼死。咪話我知你都唔想

香港示威者訪問: 政府期待前線警察死亡. 前線警察不要中政府的計快手辭職加入示威陣營

有乜陷唔陷阱
而家純粹睇邊個跪先

我想政府唔跪呀
台灣大選就到

唔會死 但一身潺

你自己都識得講係「晒時間」啦

唔好死人